<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">

    <string name="low_memory" product="shield">Ο αποθηκευτικός χώρος SHIELD είναι πλήρης.  Διαγράψτε μερικά αρχεία για να δημιουργήσετε ελεύθερο χώρο.</string>
    <string name="power_dialog" product="shield">Επιλογές SHIELD</string>
    <string name="shutdown_confirm" product="shield">Το SHIELD θα τερματιστεί.</string>
    <string name="global_actions" product="shield">Επιλογές SHIELD</string>
    <string name="permdesc_readSms" product="shield">Επιτρέπει στην εφαρμογή την ανάγνωση μηνυμάτων SMS που είναι αποθηκευμένα στο SHIELD ή στην κάρτα SIM σας.  Αυτό δίνει τη δυνατότητα στην εφαρμογή να διαβάζει όλα τα μηνύματα SMS, ανεξάρτητα από το περιεχόμενο ή το επίπεδο εμπιστευτικότητάς τους.</string>
    <string name="permdesc_writeSms" product="shield">Επιτρέπει στην εφαρμογή την εγγραφή σε μηνύματα SMS που είναι αποθηκευμένα στο SHIELD ή στην κάρτα SIM σας.  Τυχόν κακόβουλες εφαρμογές ενδέχεται να διαγράψουν τα μηνύματά σας.</string>
    <string name="permdesc_injectEvents" product="shield">Επιτρέπει στην εφαρμογή την εμφάνιση των δικών της συμβάντων εισόδου (πάτημα πλήκτρων, κλπ.) σε άλλες εφαρμογές.  Τυχόν κακόβουλες εφαρμογές ενδέχεται να χρησιμοποιήσουν αυτή τη δυνατότητα για να εμφανιστούν στο SHIELD.</string>
    <string name="permdesc_persistentActivity" product="shield">Επιτρέπει στην εφαρμογή να δημιουργεί μόνιμα τμήματα του εαυτού της στη μνήμη.   Αυτό μπορεί να περιορίζει τη μνήμη που διατίθεται σε άλλες εφαρμογές και να καθυστερήσει το SHIELD.</string>
    <string name="permdesc_clearAppCache" product="shield">Επιτρέπει στην εφαρμογή να εξοικονομήσει αποθηκευτικό χώρο SHIELD διαγράφοντας αρχεία στους καταλόγους προσωρινής μνήμης άλλων εφαρμογών.   Για αυτόν το λόγο, η εκκίνηση άλλων εφαρμογών ενδέχεται να επιβραδυνθεί, καθώς θα πρέπει να ανακτήσουν εκ νέου τα δεδομένα τους.</string>
    <string name="permdesc_readLogs" product="shield">Επιτρέπει στην εφαρμογή την ανάγνωση των αρχείων καταγραφής του συστήματος.   Έτσι, μπορεί να ανακαλύψει γενικές πληροφορίες σχετικά με τις δραστηριότητές σας στο SHIELD, συμπεριλαμβάνοντας πιθανώς και προσωπικές ή ιδιωτικές πληροφορίες.</string>
    <string name="permdesc_changeComponentState" product="shield">Επιτρέπει στην εφαρμογή την αλλαγή της κατάστασης ενεργοποίησης κάποιου στοιχείου.  Τυχόν κακόβουλες εφαρμογές μπορούν να χρησιμοποιήσουν αυτή τη δυνατότητα για την απενεργοποίηση σημαντικών δυνατοτήτων του SHIELD.  Αυτή η άδεια θα πρέπει να χρησιμοποιείται προσεκτικά, καθώς είναι πιθανό να θέσει τα στοιχεία εφαρμογών σε κατάσταση αχρηστίας, μη συνοχής και αστάθειας.</string>
    <string name="permdesc_receiveBootCompleted" product="shield">Επιτρέπει στην εφαρμογή να εκκινηθεί αμέσως μόλις ολοκληρωθεί η εκκίνηση του συστήματος.  Αυτό ενδέχεται να καθυστερήσει την εκκίνηση του SHIELD και να προκαλέσει γενική μείωση της ταχύτητας λειτουργίας του SHIELD, καθώς η εφαρμογή θα εκτελείται συνεχώς.</string>
    <string name="permdesc_broadcastSticky" product="shield">Επιτρέπει στην εφαρμογή την αποστολή εκπομπών sticky, οι οποίες παραμένουν μετά το τέλος της εκπομπής.  Η υπερβολική χρήση ενδέχεται να καταστήσει τη λειτουργία του SHIELD αργή ή ασταθή, προκαλώντας τη χρήση μεγάλου τμήματος της μνήμης.</string>

    <string name="permdesc_readContacts" product="shield">Επιτρέπει στην εφαρμογή την ανάγνωση δεδομένων σχετικά με τις επαφές σας που είναι αποθηκευμένες στο SHIELD, συμπεριλαμβανομένης της συχνότητας με την οποία έχετε καλέσει συγκεκριμένα άτομα ή έχετε επικοινωνήσει μαζί τους μέσω ηλεκτρονικού ταχυδρομείου ή άλλου τρόπου.  Αυτή η άδεια δίνει τη δυνατότητα σε εφαρμογές να αποθηκεύουν τα δεδομένα των επαφών σας και οι κακόβουλες εφαρμογές ενδέχεται να μοιράζονται δεδομένα επαφών χωρίς να το γνωρίζετε.</string>
    <string name="permdesc_writeContacts" product="shield">Επιτρέπει στην εφαρμογή την τροποποίηση των δεδομένων σχετικά με τις επαφές σας που είναι αποθηκευμένες στο SHIELD σας, συμπεριλαμβανομένης της συχνότητας με την οποία έχετε καλέσει συγκεκριμένες επαφές ή έχετε επικοινωνήσει μαζί τους μέσω ηλεκτρονικού ταχυδρομείου ή άλλου τρόπου.  Αυτή η άδεια δίνει τη δυνατότητα σε εφαρμογές να διαγράφουν δεδομένα επαφών.</string>
    <string name="permdesc_readCallLog" product="shield">Επιτρέπει στην εφαρμογή να διαβάζει το αρχείο καταγραφής κλήσεων του SHIELD σας, συμπεριλαμβανομένων των δεδομένων σχετικά με τις εισερχόμενες και τις εξερχόμενες κλήσεις.  Αυτή η άδεια δίνει τη δυνατότητα στις εφαρμογές να αποθηκεύει τα δεδομένα του αρχείου καταγραφής κλήσεων και οι κακόβουλες εφαρμογές ενδέχεται να μοιράζονται δεδομένα του αρχείου καταγραφής κλήσεων χωρίς να το γνωρίζετε.</string>
    <string name="permdesc_writeCallLog" product="shield">Επιτρέπει στην εφαρμογή να τροποποιεί το αρχείο καταγραφής κλήσεων του SHIELD σας, συμπεριλαμβανομένων των δεδομένων σχετικά με τις εισερχόμενες και τις εξερχόμενες κλήσεις. 
        Οι κακόβουλες εφαρμογές μπορεί να το χρησιμοποιήσουν για να διαγράψουν ή να τροποποιήσουν το αρχείο καταγραφής κλήσεων.</string>
    
    <string name="permdesc_readCalendar" product="shield">Επιτρέπει στην εφαρμογή την ανάγνωση όλων των συμβάντων ημερολογίου που είναι αποθηκευμένα στο SHIELD σας, συμπεριλαμβανομένων εκείνων των φίλων ή των συναδέλφων σας.  Αυτό μπορεί να δίνει τη δυνατότητα στην εφαρμογή να μοιράζεται ή να αποθηκεύει τα δεδομένα του ημερολογίου σας, ανεξάρτητα από το βαθμό εμπιστευτικότητας ή ευαισθησίας τους.</string>
    
<string name="permdesc_writeCalendar" product="shield">Επιτρέπει στην εφαρμογή την προσθήκη, την κατάργηση και την αλλαγή συμβάντων που μπορείτε να τροποποιήσετε στο SHIELD σας, συμπεριλαμβανομένων εκείνων των φίλων ή των συναδέλφων σας.  Αυτό μπορεί να επιτρέπει στην εφαρμογή να αποστέλλει μηνύματα που φαίνεται ότι προέρχονται από κατόχους ημερολογίων ή να τροποποιεί συμβάντα χωρίς να το γνωρίζουν οι κάτοχοι.</string>



    <string name="permlab_brick" product="shield">μόνιμη απενεργοποίηση SHIELD</string>
    <string name="permdesc_brick" product="shield">Επιτρέπει στην εφαρμογή την μόνιμη απενεργοποίηση του SHIELD. Αυτό είναι πολύ επικίνδυνο.</string>
    <string name="permlab_reboot" product="shield">αναγκαστική επανεκκίνηση SHIELD</string>
    <string name="permdesc_reboot" product="shield">Επιτρέπει στην εφαρμογή να προκαλέσει αναγκαστική επανεκκίνηση του SHIELD.</string>
    <string name="permlab_performCdmaProvisioning" product="shield">άμεση έναρξη της εγκατάστασης SHIELD CDMA</string>
    <string name="permlab_wakeLock" product="shield">παρεμπόδιση μετάβασης του SHIELD σε κατάσταση αδράνειας</string>
    <string name="permdesc_wakeLock" product="shield">Επιτρέπει στην εφαρμογή την παρεμπόδιση της μετάβασης του SHIELD σε κατάσταση αδράνειας.</string>
    <string name="permlab_devicePower" product="shield">ενεργοποίηση και απενεργοποίηση SHIELD</string>
    <string name="permdesc_devicePower" product="shield">Επιτρέπει στην εφαρμογή να ενεργοποιήσει ή να απενεργοποιήσει το SHIELD.</string>
    <string name="permlab_nvidiaCPUPower" product="shield">προσαρμογή NVIDIA Tegra CPU</string>
    <string name="permdesc_nvidiaCPUPower" product="shield">Επιτρέπει στην εφαρμογή να προσαρμόζει παραμέτρους του NVIDA Tegra CPU.  Αυτό μπορεί να καταναλώνει επιπρόσθετη ισχύ.</string>


    <string name="permdesc_factoryTest" product="shield">Εκτέλεση ως χαμηλού επιπέδου δοκιμή κατασκευαστή, ώστε να επιτρέπεται πλήρης πρόσβαση στο υλικό του SHIELD.  Διαθέσιμο μόνο όταν το SHIELD βρίσκεται σε λειτουργία δοκιμής κατασκευαστή.</string>
    <string name="permdesc_setTime" product="shield">Επιτρέπει στην εφαρμογή την αλλαγή της ώρας του SHIELD.</string>    
    <string name="permdesc_setTimeZone" product="shield">Επιτρέπει στην εφαρμογή την αλλαγή της ζώνης ώρας του SHIELD.</string>
    <string name="permdesc_getAccounts" product="shield">Επιτρέπει στην εφαρμογή τη λήψη της λίστας λογαριασμών που υπάρχουν στο SHIELD.   Μπορεί να περιλαμβάνονται τυχόν λογαριασμοί που δημιουργήθηκαν από εφαρμογές που έχετε εγκαταστήσει.</string>
    <string name="permdesc_changeWifiMulticastState" product="shield">Επιτρέπει στην εφαρμογή τη λήψη πακέτων που αποστέλλονται σε όλες τις συσκευές σε ένα δίκτυο Wi-Fi, με χρήση διευθύνσεων πολλαπλής διανομής και όχι απλώς στο SHIELD σας.   Χρησιμοποιεί περισσότερη ενέργεια σε σχέση με τη λειτουργία χωρίς πολλαπλή διανομή.</string>
    <string name="permdesc_bluetoothAdmin" product="shield">Επιτρέπει στην εφαρμογή τη διαμόρφωση του τοπικού SHIELD Bluetooth, τον εντοπισμό και τη σύζευξη με απομακρυσμένες συσκευές.</string>

    <string name="permdesc_changeWimaxState" product="shield">Επιτρέπει στην εφαρμογή τη σύνδεση του SHIELD και την αποσύνδεση του SHIELD, από δίκτυα WiMAX.</string>
    <string name="permdesc_bluetooth" product="shield">Επιτρέπει στην εφαρμογή να προβάλλει τη διαμόρφωση του Bluetooth στο SHIELD, καθώς και να πραγματοποιεί και να αποδέχεται συνδέσεις με συζευγμένες συσκευές.</string>
    <string name="policydesc_watchLogin" product="shield">Παρακολούθηση του αριθμού λανθασμένων κωδικών πρόσβασης που πληκτρολογούνται κατά το ξεκλείδωμα της οθόνης και κλείδωμα του SHIELD ή διαγραφή όλων των δεδομένων του SHIELD σε περίπτωση πληκτρολόγησης πάρα πολλών εσφαλμένων κωδικών πρόσβασης.</string>
    <string name="policydesc_wipeData" product="shield">Διαγραφή των δεδομένων του SHIELD χωρίς προειδοποίηση με επαναφορά των εργοστασιακών ρυθμίσεων.</string>
    <string name="lockscreen_missing_sim_message" product="shield">Δεν υπάρχει κάρτα SIM στο SHIELD.</string>

    <string name="lockscreen_failed_attempts_almost_glogin" product="shield">Σχεδιάσατε εσφαλμένα το μοτίβο ξεκλειδώματος <xliff:g id="number">%d</xliff:g> φορές.  Μετά από <xliff:g id="number">%d</xliff:g> ανεπιτυχείς προσπάθειες ακόμη, θα σας ζητηθεί να ξεκλειδώσετε το SHIELD σας με τη χρήση της σύνδεσής σας Google.\n\nΠροσπαθήστε ξανά σε <xliff:g id="number">%d</xliff:g> δευτερόλεπτα.</string>

    <string name="lockscreen_failed_attempts_almost_at_wipe" product="shield">Προσπαθήσατε να ξεκλειδώσετε εσφαλμένα το SHIELD <xliff:g id="number">%d</xliff:g> φορές.  Μετά από <xliff:g id="number">%d</xliff:g> ανεπιτυχείς προσπάθειες ακόμη, το SHIELD θα επαναφερθεί στις εργοστασιακές ρυθμίσεις και όλα τα δεδομένα χρήστη θα χαθούν.</string>

    <string name="lockscreen_failed_attempts_now_wiping" product="shield">Προσπαθήσατε να ξεκλειδώσετε εσφαλμένα το SHIELD <xliff:g id="number">%d</xliff:g> φορές.  Το SHIELD θα επαναφερθεί τώρα στις εργοστασιακές ρυθμίσεις.
    </string>
    <string name="permdesc_writeHistoryBookmarks" product="shield">Επιτρέπει στην εφαρμογή την τροποποίηση του ιστορικού του προγράμματος περιήγησης ή των σελιδοδεικτών που έχουν αποθηκευτεί στο SHIELD. Αυτό μπορεί να δίνει τη δυνατότητα στην εφαρμογή να διαγράφει ή να τροποποιεί δεδομένα του προγράμματος περιήγησης.   Σημείωση:  αυτή η άδεια ίσως να μην μπορεί να εφαρμοστεί από τρίτα προγράμματα περιήγησης ή άλλες εφαρμογές με δυνατότητες περιήγησης ιστού.</string>
    <string name="enable_explore_by_touch_warning_message" product="shield">
            Η υπηρεσία <xliff:g id="accessibility_service_name">%1$s</xliff:g> απαιτεί ενεργοποίηση της Εξερεύνησης μέσω αφής.  Όταν είναι ενεργοποιημένη η Εξερεύνηση μέσω αφής, μπορείτε να δείτε ή να ακούσετε περιγραφές για τις επιλογές που βρίσκονται κάτω από το δάχτυλό σας ή να κάνετε κινήσεις αλληλεπίδρασης με το SHIELD.</string>
    <string name="default_audio_route_name" product="shield">SHIELD</string>
    <string name="kg_failed_attempts_almost_at_wipe" product="shield">Προσπαθήσατε να ξεκλειδώσετε εσφαλμένα το SHIELD <xliff:g id="number">%d</xliff:g> φορές.  Μετά από <xliff:g id="number">%d</xliff:g> ανεπιτυχείς προσπάθειες ακόμη, το SHIELD θα επαναφερθεί στις εργοστασιακές ρυθμίσεις και όλα τα δεδομένα χρήστη θα χαθούν.</string>
    <string name="kg_failed_attempts_now_wiping" product="shield">Προσπαθήσατε να ξεκλειδώσετε εσφαλμένα το SHIELD <xliff:g id="number">%d</xliff:g> φορές.  Το SHIELD θα επαναφερθεί τώρα στις εργοστασιακές ρυθμίσεις.</string>
    <string name="kg_failed_attempts_almost_at_login" product="shield">Σχεδιάσατε εσφαλμένα το μοτίβο ξεκλειδώματος <xliff:g id="number">%d</xliff:g> φορές.  Μετά από <xliff:g id="number">%d</xliff:g> ανεπιτυχείς προσπάθειες ακόμη, θα σας ζητηθεί να ξεκλειδώσετε το SHIELD σας με τη χρήση λογαριασμού ηλεκτρονικού ταχυδρομείου.\n\n Προσπαθήστε ξανά σε <xliff:g id="number">%d</xliff:g> δευτερόλεπτα.</string>
    <string name="permdesc_transmitIr" product="shield">Επιτρέπει στην εφαρμογή τη χρήση του πομπού υπερύθρων SHIELD.</string>
    <string name="permdesc_bluetoothPriv" product="shield">Επιτρέπει στην εφαρμογή τη ζευγοποίηση με απομακρυσμένες συσκευές χωρίς την αλληλεπίδραση του χρήστη.</string>
    <string name="wifi_p2p_frequency_conflict_message" product="shield">
      Το SHIELD θα αποσυνδεθεί προσωρινά από το δίκτυο Wi-Fi ενώ είναι συνδεδεμένο με το %1$s
    </string>
</resources>
