<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">

    <string name="low_memory" product="shield">SHIELDs lager är fullt. Ta bort några filer för att frigöra utrymme.</string>
    <string name="power_dialog" product="shield">SHIELD alternativ</string>
    <string name="shutdown_confirm" product="shield">SHIELD stängs av.</string>
    <string name="global_actions" product="shield">SHIELD alternativ</string>
    <string name="permdesc_readSms" product="shield">Tillåter att appen läser SMS som sparats på SHIELD- eller SIM-kortet. Tillåter att appen läser alla SMS oavsett innehåll eller sekretess.</string>
    <string name="permdesc_writeSms" product="shield">Tillåter att appen skriver till SMS som lagras på SHIELD- eller SIM-kortet. Skadliga appar kan radera dina meddelanden.</string>
    <string name="permdesc_injectEvents" product="shield">Tillåter att appen levererar egna inmatningshändelser (knapptryckningar osv.) till andra appar. Skadliga appar kan använda detta för att kapa SHIELD.</string>
    <string name="permdesc_persistentActivity" product="shield">Tillåter att delar av appen läggs beständigt i minnet.   Detta kan innebära att det tillgängliga minnet för andra appar begränsas, vilket gör SHIELD långsam.</string>
    <string name="permdesc_clearAppCache" product="shield">Tillåter att appen frigör utrymme på SHIELD genom att ta bort filer i andra appars cachekataloger.  Detta kan medföra att andra appar startar långsammare eftersom samma data måste hämtas på nytt.</string>
    <string name="permdesc_readLogs" product="shield">Tillåter att appen läser från systemets olika loggfiler.  Det innebär att appen kan upptäcka allmän information om vad du gör med SHIELD, vilket kan inkludera personlig eller privat information.</string>
    <string name="permdesc_changeComponentState" product="shield">Tillåter att appen ändrar inställningen för om en komponent i en annan app ska aktiveras eller inte. Skadliga appar kan använda detta för att inaktivera viktiga funktioner i SHIELD. Var försiktig med behörigheten, eftersom appkomponenter kan bli oanvändbara, inkonsekventa eller instabila.</string>
    <string name="permdesc_receiveBootCompleted" product="shield">Tillåter att appen startar automatiskt när systemet har startats om. Detta kan innebära att det tar längre tid att starta SHIELD och att SHIELD blir långsammare i och med att appen hela tiden körs i bakgrunden.</string>
    <string name="permdesc_broadcastSticky" product="shield">Tillåter att appen skickar sticky broadcasts, som finns kvar när sändningen är slut. Vid intensiv användning kan SHIELD bli långsam eller instabil eftersom minnet överbelastas.</string>

    <string name="permdesc_readContacts" product="shield">Tillåter att appen läser kontaktuppgifter som sparats på SHIELD, inklusive information om hur ofta du har ringt, skickat e-post till eller på andra sätt kommunicerat med specifika personer. Med den här behörigheten tillåts appen att spara kontaktuppgifter, och skadliga appar kan dela kontaktuppgifter utan din vetskap.</string>
    <string name="permdesc_writeContacts" product="shield">Tillåter att appen ändrar kontaktuppgifter som sparats på SHIELD, inklusive information om hur ofta du har ringt, skickat e-post till eller på andra sätt kommunicerat med specifika kontakter. Med den här behörigheten tillåts appar att ta bort kontaktuppgifter.</string>
    <string name="permdesc_readCallLog" product="shield">Tillåter att appen läser SHIELDs samtalslista, inklusive uppgifter om inkommande och utgående samtal. Med den här behörigheten tillåts appen att spara samtalshistoriken, och skadliga appar kan dela samtalshistorik utan din vetskap.</string>
    <string name="permdesc_writeCallLog" product="shield">Tillåter att appen gör ändringar i SHIELDs samtalslista, inklusive uppgifter om inkommande och utgående samtal.
        Skadliga program kan använda detta för att radera eller ändra din samtalslista.</string>
    
    <string name="permdesc_readCalendar" product="shield">Tillåter att appen läser alla kalenderuppgifter som sparats på SHIELD, inklusive dina vänners eller kollegors uppgifter. Detta kan tillåta appen att dela eller spara kalenderuppgifter även om de är sekretessbelagda eller känsliga.</string>
    
<string name="permdesc_writeCalendar" product="shield">Tillåter att appen lägger till, tar bort och ändrar sådana händelser som du kan ändra på SHIELD, inklusive dina vänners eller kollegors uppgifter. Detta kan innebära att appen tillåts skicka meddelanden som ser ut att komma från kalenderns ägare eller ändra händelser utan ägarens vetskap.</string>



    <string name="permlab_brick" product="shield">inaktivera SHIELD permanent</string>
    <string name="permdesc_brick" product="shield">Tillåter att appen inaktiverar SHIELD permanent. Detta är mycket farligt.</string>
    <string name="permlab_reboot" product="shield">tvinga SHIELD att starta om</string>
    <string name="permdesc_reboot" product="shield">Tillåter att appen tvingar SHIELD att starta om.</string>
    <string name="permlab_performCdmaProvisioning" product="shield">starta CDMA-SHIELD-inställningar direkt</string>
    <string name="permlab_wakeLock" product="shield">förhindra att SHIELD sätts i viloläge</string>
    <string name="permdesc_wakeLock" product="shield">Tillåter att appen förhindrar att SHIELD går in i viloläge.</string>
    <string name="permlab_devicePower" product="shield">slå på eller stänga av SHIELD</string>
    <string name="permdesc_devicePower" product="shield">Tillåter att appen slår på eller stänger av SHIELD.</string>
    <string name="permlab_nvidiaCPUPower" product="shield">justera NVIDIA Tegra CPU-enhet</string>
    <string name="permdesc_nvidiaCPUPower" product="shield">Tillåter att appen justerar parametrar på NVIDA Tegra CPU-enhet.  Detta kan dra extra ström.</string>


    <string name="permdesc_factoryTest" product="shield">Köra som ett testläge för tillverkaren på låg nivå, vilket ger fullständig åtkomst till SHIELDs maskinvara. Tillgängligt endast när SHIELD kör i tillverkarens testläge.</string>
    <string name="permdesc_setTime" product="shield">Tillåter att appen ändrar SHIELDs tid.</string>    
    <string name="permdesc_setTimeZone" product="shield">Tillåter att appen ändrar SHIELDs tidszon.</string>
    <string name="permdesc_getAccounts" product="shield">Tillåter att appen hämtar en lista över alla kända konton på SHIELD.  Detta kan inkludera konton som har skapats av appar som du har installerat.</string>
    <string name="permdesc_changeWifiMulticastState" product="shield">Tillåter att appen tar emot paket som skickats med multicast-adress till alla enheter i ett Wi-Fi-nätverk och inte bara till SHIELD.  Detta drar mer batteri än när multicastläget inte används.</string>
    <string name="permdesc_bluetoothAdmin" product="shield">Tillåter att appen konfigurerar den lokala Bluetooth-SHIELD samt upptäcker och parkopplar den med fjärranslutna enheter.</string>

    <string name="permdesc_changeWimaxState" product="shield">Tillåter att appen ansluter SHIELD till eller kopplar från WiMAX-nätverk.</string>
    <string name="permdesc_bluetooth" product="shield">Tillåter att appen kommer åt SHIELDs Bluetooth-konfiguration och upprättar och godkänner anslutningar till parkopplade enheter.</string>
    <string name="policydesc_watchLogin" product="shield">Övervaka antalet felaktiga lösenord som angetts för skärmlåset och lås SHIELD eller ta bort alla data från SHIELD om för många felaktiga försök görs.</string>
    <string name="policydesc_wipeData" product="shield">Ta bort data från SHIELD utan förvarning genom att återställa standardinställningarna.</string>
    <string name="lockscreen_missing_sim_message" product="shield">Inget SIM-kort i SHIELD.</string>

    <string name="lockscreen_failed_attempts_almost_glogin" product="shield">Du har ritat ditt grafiska lösenord fel <xliff:g id="number">%d</xliff:g> gånger. Efter ytterligare <xliff:g id="number">%d</xliff:g> försök till ombeds du att låsa upp SHIELD med uppgifterna som du använder när du loggar in på Google.\n\nFörsök igen om <xliff:g id="number">%d</xliff:g> sekunder.</string>

    <string name="lockscreen_failed_attempts_almost_at_wipe" product="shield">Du har försökt låsa upp SHIELD på fel sätt <xliff:g id="number">%d</xliff:g> gånger. Efter ytterligare <xliff:g id="number">%d</xliff:g> misslyckade försök kommer SHIELD att återställas till fabriksinställningarna. Alla användardata försvinner. </string>

    <string name="lockscreen_failed_attempts_now_wiping" product="shield">Du har försökt låsa upp SHIELD på fel sätt <xliff:g id="number">%d</xliff:g> gånger. SHIELD kommer nu att återställas till fabriksinställningarna.
    </string>
    <string name="permdesc_writeHistoryBookmarks" product="shield">Tillåter att appen ändrar historiken för besökta sidor i webbläsaren eller bokmärken som sparats på SHIELD. Det kan innebära att appen kan ta bort eller ändra webbläsarinformation.  Obs! den här behörigheten kan inte tvingas av tredje parts webbläsare eller andra appar som kan bläddra på webben.</string>
    <string name="enable_explore_by_touch_warning_message" product="shield">
            <xliff:g id="accessibility_service_name">%1$s</xliff:g> vill aktivera Explore by Touch. När funktionen är aktiv kan du höra eller se beskrivningar av vad du har under fingret eller utföra gester för att göra saker med SHIELD.</string>
    <string name="default_audio_route_name" product="shield">SHIELD</string>
    <string name="kg_failed_attempts_almost_at_wipe" product="shield">Du har försökt låsa upp SHIELD på fel sätt <xliff:g id="number">%d</xliff:g> gånger. Efter ytterligare <xliff:g id="number">%d</xliff:g> misslyckade försök kommer SHIELD att återställas till fabriksinställningarna. Alla användardata försvinner.</string>
    <string name="kg_failed_attempts_now_wiping" product="shield">Du har försökt låsa upp SHIELD på fel sätt <xliff:g id="number">%d</xliff:g> gånger. SHIELD kommer nu att återställas till fabriksinställningarna.</string>
    <string name="kg_failed_attempts_almost_at_login" product="shield">Du har ritat ditt grafiska lösenord fel <xliff:g id="number">%d</xliff:g> gånger. Efter ytterligare <xliff:g id="number">%d</xliff:g> försök ombeds du att låsa upp SHIELD med uppgifterna som du använder när du loggar in på Google.\n\n Försök igen om <xliff:g id="number">%d</xliff:g> sekunder.</string>
    <string name="permdesc_transmitIr" product="shield">Tillåter att appen använder SHIELD\s infraröda sändare.</string>
    <string name="permdesc_bluetoothPriv" product="shield">Tillåter att appen paras med fjärranslutna enheter utan användarens medverkan.</string>
    <string name="wifi_p2p_frequency_conflict_message" product="shield">
      SHIELD kopplar temporärt bort från Wi-Fi medan det\ är anslutet till %1$s
    </string>
</resources>
