<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">

    <string name="low_memory" product="shield">Puno na ang storage ng SHIELD. Magtanggal ng ilang file upang magkaroon ng espasyo.</string>
    <string name="power_dialog" product="shield">Mga pagpipilian sa SHIELD</string>
    <string name="shutdown_confirm" product="shield">Magsa-shut down ang SHIELD.</string>
    <string name="global_actions" product="shield">Mga pagpipilian sa SHIELD</string>
    <string name="permdesc_readSms" product="shield">Pinapayagan ang app na magbasa ng mga mensaheng SMS na naka-imbak sa iyong SHIELD o SIM card.  Pinapayagan nito ang app na basahin ang lahat ng mensaheng SMS, ano pa man ang nilalaman o pagiging kumpidensyal ng mga ito.</string>
    <string name="permdesc_writeSms" product="shield">Pinapayagan ang app na gumawa ng mga mensaheng SMS na naka-imbak sa iyong SHIELD o SIM card.  Maaaring tanggalin ng nakakahamak na apps ang iyong mga mensahe.</string>
    <string name="permdesc_injectEvents" product="shield">Pinapayagan ang app na ihatid ang sariling mga input event nito (mga pagpindot sa key, atbp.) sa iba pang apps.  Maaari itong gamitin ng nakakahamak na apps upang pangasiwaan ang SHIELD.</string>
    <string name="permdesc_persistentActivity" product="shield">Pinapayagan ang app na panatilihin ang ilang bahagi nito sa memory.   Maaari nitong limitahan ang memory na available sa iba pang apps at makakapagpabagal ito sa SHIELD.</string>
    <string name="permdesc_clearAppCache" product="shield">Pinapayagan ang app na bawasan ang laman ng storage ng SHIELD sa pamamagitan ng pagtatanggal ng mga file sa mga direktoryo ng cache ng ibang mga application.  Maaaring pabagalin nito ang pagsimula ng iba pang apps dahil kailangang muling kunin ng mga ito ang kanilang data.</string>
    <string name="permdesc_readLogs" product="shield">Pinapayagan ang app na magbasa mula sa iba\'t ibang mga log file ng system.  Pinapayagan nito na tumuklas ito ng pangkalahatang impormasyon tungkol sa kung ano ang iyong ginagawa sa SHIELD, kung saan maaaring kabilang ang personal o pribadong impormasyon.</string>
    <string name="permdesc_changeComponentState" product="shield">Pinapayagan ang app na baguhin kung naka-enable ang isang bahagi ng isa pang app o hindi. Maaari itong gamitin ng nakakahamak na apps upang huwag paganahin ang mga mahalagang kakayahan ng SHIELD.  Dapat na mag-ingat sa pagpapahintulot na ito, dahil posibleng mapunta sa isang hindi nagagamit, pabagu-bago, o hindi matatag na katayuan ang mga bahagi ng app.</string>
    <string name="permdesc_receiveBootCompleted" product="shield">Pinapayagan ang app na mapasimula ang sarili nito sa sandaling matapos ang system sa pag-boot. Maaari nitong mapatagal ang pagsimula ng SHIELD at mahahayaang mapabagal ng app ang pagganap ng SHIELD sa kabuuan dahil palagi itong tumatakbo.</string>
    <string name="permdesc_broadcastSticky" product="shield">Pinapayagan ang app na magpadala ng mga sticky na broadcast, na nananatili pagkatapos magwakas ng pag-broadcast.  Maaaring pabagalin o gawing hindi matatag ang SHIELD ng labis na paggamit nito sa pamamagitan ng pagpapagamit nito ng masyadong maraming memory.</string>

    <string name="permdesc_readContacts" product="shield">Pinapayagan ang app na mabasa ang data tungkol sa mga contact na naka-imbak sa SHIELD, kabilang ang dalas ng iyong pagtawag, pag-email, o pakikipag-ugnayan sa iba pang mga paraan sa mga partikular na indibidwal.  Pinapayagan ng pahintulot na ito na i-save ng apps ang data ng iyong contact, at maaaring magbahagi ang nakakahamak na apps ng data ng contact nang hindi mo nalalaman.</string>
    <string name="permdesc_writeContacts" product="shield">Pinapayagan ang app na baguhin ang data tungkol sa iyong mga contact na naka-imbak sa iyong SHIELD, kabilang ang dalas ng iyong pagtawag, pag-email, o pakikipag-ugnayan sa iba pang mga paraan sa mga partikular na contact.  Pinapayagan ng pahintulot na ito ang apps na magtanggal ng data ng contact.</string>
    <string name="permdesc_readCallLog" product="shield">Pinapayagan ang app na mabasa ang log ng tawag sa iyong SHIELD, kabilang ang data tungkol sa mga paparating at papalabas na tawag.  Pinapayagan ng pahintulot na ito ang apps na i-save ang iyong data ng log ng tawag, at maaaring magbahagi ang nakakahamak na apps ng data ng log ng tawag nang hindi mo nalalaman.</string>
    <string name="permdesc_writeCallLog" product="shield">Binibigyan-daan ang app na baguhin ang log ng tawag ng iyong SHIELD, kabilang ang data tungkol sa mga paparating at papalabas na tawag. 
        Maaari itong gamitin ng nakakahamak na apps upang burahin o baguhin ang iyong log ng tawag.</string>
    
    <string name="permdesc_readCalendar" product="shield">Pinapayagan ang app na basahin ang lahat ng kaganapan sa kalendaryo na naka-imbak sa iyong SHIELD, kabilang ang sa mga kaibigan o katrabaho.  Maaari nitong payagan ang app na ibahagi o i-save ang data ng iyong kalendaryo, ano pa man ang pagiging kumpidensyal o sensitibo ng mga ito.</string>
    
<string name="permdesc_writeCalendar" product="shield">Pinapayagan ang app na magdagdag, mag-alis, at magbago ng mga kaganapang maaari mong baguhin sa iyong SHIELD, kabilang ang sa mga kaibigan o katrabaho.  Maaari nitong payagan ang app na magpadala ng mga mensaheng lumililitaw na mula sa mga may-ari ng kalendaryo, o magbago ng mga kaganapan nang hindi nalalaman ng mga may-ari.</string>



    <string name="permlab_brick" product="shield">permanenteng i-disable ang SHIELD</string>
    <string name="permdesc_brick" product="shield">Pinapayagan ang app na permanenteng i-disable ang SHIELD. Napakapanganib nito.</string>
    <string name="permlab_reboot" product="shield">pilitin na mag-reboot ang SHIELD</string>
    <string name="permdesc_reboot" product="shield">Pinapayagan ang app na puwersahin ang SHIELD na mag-reboot.</string>
    <string name="permlab_performCdmaProvisioning" product="shield">direktang simulan ang setup ng CDMA SHIELD</string>
    <string name="permlab_wakeLock" product="shield">pigilan ang SHIELD sa pag-sleep</string>
    <string name="permdesc_wakeLock" product="shield">Pinapayagan ang app na pigilan ang SHIELD na mag-sleep.</string>
    <string name="permlab_devicePower" product="shield">i-on o i-off ang SHIELD</string>
    <string name="permdesc_devicePower" product="shield">Pinapayagan ang app na i-on o i-off ang SHIELD.</string>
    <string name="permlab_nvidiaCPUPower" product="shield">i-adjust ang NVIDIA Tegra CPU</string>
    <string name="permdesc_nvidiaCPUPower" product="shield">Pinapayagan ang app na i-adjust ang mga parameter ng NVIDA Tegra CPU.  Maaari itong magkonsumo ng mas maraming power.</string>


    <string name="permdesc_factoryTest" product="shield">Patakbuhin bilang isang low-level manufacturer test, na nagbibigay ng kumpletong access sa hardware ng SHIELD. Available lang kapag tumatakbo ang SHIELD sa manufacturer test mode.</string>
    <string name="permdesc_setTime" product="shield">Pinapayagan ang app na baguhin ang oras ng SHIELD.</string>    
    <string name="permdesc_setTimeZone" product="shield">Pinapayagan ang app na baguhin ang time zone ng SHIELD.</string>
    <string name="permdesc_getAccounts" product="shield">Pinapayagan ang app na kunin ang listahan ng mga account na alam ng SHIELD.  Maaaring kabilang dito ang anumang mga account na nililikha ng mga application na iyong na-install.</string>
    <string name="permdesc_changeWifiMulticastState" product="shield">Pinapayagan ang app na tumanggap ng mga packet na ipinapadala sa lahat ng device sa isang Wi-Fi network gamit ang mga multicast na address, hindi lang ang iyong SHIELD.  Gumagamit ito ng higit na power kaysa sa non-multicast mode.</string>
    <string name="permdesc_bluetoothAdmin" product="shield">Pinapayagan ang app na i-configure ang lokal na Bluetooth ng SHIELD, at na tumuklas at magpares ng mga remote na device.</string>

    <string name="permdesc_changeWimaxState" product="shield">Pinapayagan ang app na kumonekta sa SHIELD at mag-disconnect sa SHIELD mula sa mga WiMAX na network.</string>
    <string name="permdesc_bluetooth" product="shield">Pinapayagan ang app na tingnan ang configuration ng Bluetooth sa SHIELD, at na gumawa at tumanggap ng mga koneksyong may mga nakapares na device.</string>
    <string name="policydesc_watchLogin" product="shield">Subaybayan ang bilang ng mga hindi tamang password na nai-type kapag ina-unlock ang screen, at i-lock ang SHIELD o burahin ang lahat ng data ng SHIELD kung masyadong marami ang na-type na hindi tamang password.</string>
    <string name="policydesc_wipeData" product="shield">Burahin ang data ng SHIELD nang walang babala sa pamamagitan ng pagsasagawa ng factory reset ng data.</string>
    <string name="lockscreen_missing_sim_message" product="shield">Walang SIM card sa SHIELD.</string>

    <string name="lockscreen_failed_attempts_almost_glogin" product="shield">Mali mong naguhit ang iyong pattern sa pag-unlock nang <xliff:g id="number">%d</xliff:g> (na) beses. Pagkatapos ng <xliff:g id="number">%d</xliff:g> pang hindi matagumpay na pagsubok, hihilingin sa iyo na i-unlock ang iyong SHIELD gamit ang iyong Google signin.\n\nSubukang muli pagkatapos ng <xliff:g id="number">%d</xliff:g> (na) segundo.</string>

    <string name="lockscreen_failed_attempts_almost_at_wipe" product="shield">Sinubukan mong i-unlock ang SHIELD nang mali nang <xliff:g id="number">%d</xliff:g> (na) beses. Pagkatapos ng <xliff:g id="number">%d</xliff:g> pang hindi matagumpay na pagsubok, magre-reset ang SHIELD sa factory default at mawawala ang lahat ng data ng user.</string>

    <string name="lockscreen_failed_attempts_now_wiping" product="shield">Sinubukan mong i-unlock ang SHIELD nang mali nang <xliff:g id="number">%d</xliff:g> (na) beses. Ire-reset ngayon ang SHIELD sa factory default.
    </string>
    <string name="permdesc_writeHistoryBookmarks" product="shield">Pinapayagan ang app na baguhin ang kasaysayan o mga bookmark ng browser na naka-imbak sa SHIELD. Maaari nitong payagan ang app na burahin o baguhin ang data ng browser.   Tandaan:  hindi maaaring ipatupad ang pahintulot na ito ng mga third-party na browser o iba pang mga application na may mga kakayahan sa pagba-browse sa web.</string>
    <string name="enable_explore_by_touch_warning_message" product="shield">
            Nais paganahin ng <xliff:g id="accessibility_service_name">%1$s</xliff:g> ang Pag-explore sa Pagpindot.  Kapag naka-on ang Pag-explore sa Pagpindot, maaari mong marinig o makita ang mga paglalarawan ng kung ano ang nasa ilalim ng iyong daliri o maaari kang magsagawa ng mga galaw upang makipag-ugnayan sa SHIELD.</string>
    <string name="default_audio_route_name" product="shield">SHIELD</string>
    <string name="kg_failed_attempts_almost_at_wipe" product="shield">Sinubukan mong i-unlock ang SHIELD nang mali nang <xliff:g id="number">%d</xliff:g> (na) beses. Pagkatapos ng <xliff:g id="number">%d</xliff:g> pang hindi matagumpay na pagsubok, magre-reset ang SHIELD sa factory default at mawawala ang lahat ng data ng user.</string>
    <string name="kg_failed_attempts_now_wiping" product="shield">Sinubukan mong i-unlock ang SHIELD nang mali nang <xliff:g id="number">%d</xliff:g> (na) beses. Ire-reset ngayon ang SHIELD sa factory default.</string>
    <string name="kg_failed_attempts_almost_at_login" product="shield">Mali mong naguhit ang iyong pattern sa pag-unlock nang <xliff:g id="number">%d</xliff:g> (na) beses. Pagkatapos ng <xliff:g id="number">%d</xliff:g> pang hindi matagumpay na pagsubok, hihilingin kang i-unlock ang iyong SHIELD gamit ang isang email account.\n\n Subukang muli sa loob ng <xliff:g id="number">%d</xliff:g> (na) segundo.</string>
    <string name="permdesc_transmitIr" product="shield">Pinapayagan ang app na gamitin ang infrared transmitter ng SHIELD.</string>
    <string name="permdesc_bluetoothPriv" product="shield">Pinapayagan ang app na mag-pair sa mga malalayong device nang hindi ginagalaw ng user.</string>
    <string name="wifi_p2p_frequency_conflict_message" product="shield">
      Pansamantalang madidiskoneta ang SHIELD sa Wi-Fi habang nakakonekta ito sa %1$s
    </string>
</resources>
