<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">

    <string name="low_memory" product="shield">Der SHIELD-Speicher ist voll. Löschen Sie Dateien, um Speicherplatz freizugeben.</string>
    <string name="power_dialog" product="shield">SHIELD Optionen</string>
    <string name="shutdown_confirm" product="shield">SHIELD wird herunterfahren.</string>
    <string name="global_actions" product="shield">SHIELD Optionen</string>
    <string name="permdesc_readSms" product="shield">Ermöglicht der App, auf Ihrer SHIELD oder Ihrer SIM-Karte gespeicherte SMS zu lesen. Die App kann alle SMS lesen, unabhängig von Inhalt und Vertraulichkeit.</string>
    <string name="permdesc_writeSms" product="shield">Ermöglicht der App, in die auf Ihrer SHIELD oder Ihrer SIM-Karte gespeicherten SMS zu schreiben. Schädliche Apps können so Ihre Nachrichten löschen.</string>
    <string name="permdesc_injectEvents" product="shield">Ermöglicht der App, ihre eigenen Eingabeaktionen, zum Beispiel das Drücken von Tasten, an andere Apps weiterzugeben. Schädliche Apps können so die Kontrolle über Ihre SHIELD übernehmen.</string>
    <string name="permdesc_persistentActivity" product="shield">Ermöglicht der App, Teile der eigenen App dauerhaft im Speicher abzulegen.  Dies kann dazu führen, dass anderen Apps weniger Arbeitsspeicher zur Verfügung steht und das die SHIELD langsamer wird.</string>
    <string name="permdesc_clearAppCache" product="shield">Ermöglicht der App, Speicherplatz auf der SHIELD durch Löschen von Dateien in den Cache-Verzeichnissen anderer Apps freizusetzen.  Der Startvorgang anderer Apps kann sich hierdurch verlangsamen, weil die Daten neu abgerufen werden müssen.</string>
    <string name="permdesc_readLogs" product="shield">Ermöglicht der App, die verschiedenen Protokolldateien des Systems zu lesen.  So können allgemeine Informationen zu den auf Ihrer SHIELD durchgeführten Aktionen eingesehen werden, darunter auch personenbezogene oder vertrauliche Daten.</string>
    <string name="permdesc_changeComponentState" product="shield">Ermöglicht der App, Komponenten einer anderen App zu aktivieren oder zu deaktivieren. Schädliche Apps können so wichtige Funktionen der SHIELD deaktivieren. Bei der Erteilung dieser Berechtigung ist Vorsicht geboten, weil die App-Komponenten unbrauchbar, inkonsistent oder instabil werden können.</string>
    <string name="permdesc_receiveBootCompleted" product="shield">Ermöglicht der App, sich selbst zu starten, sobald das System gebootet wurde. Dadurch kann es länger dauern, bis die SHIELD gestartet wird, und durch die ständige Aktivität der App wird die gesamte Leistung der SHIELD beeinträchtigt.</string>
    <string name="permdesc_broadcastSticky" product="shield">Ermöglicht der App, dauerhafte Broadcasts zu senden, die auch nach Ende des Broadcasts bestehen bleiben. Ein zu intensiver Einsatz kann die SHIELD langsam oder instabil machen, weil zu viel Arbeitsspeicher belegt wird.</string>

    <string name="permdesc_readContacts" product="shield">Ermöglicht der App, Daten zu den auf Ihrer SHIELD gespeicherten Kontakten zu lesen, einschließlich der Häufigkeit, mit der Sie bestimmte Personen angerufen, diesen E-Mails gesendet oder anderweitig mit ihnen kommuniziert haben. Die Berechtigung erlaubt Apps, Ihre Kontaktdaten zu speichern, und schädliche Apps können Kontaktdaten ohne Ihr Wissen weiterleiten.</string>
    <string name="permdesc_writeContacts" product="shield">Ermöglicht der App, Daten zu Kontakten, die auf Ihrer SHIELD gespeichert sind, zu ändern, einschließlich der Häufigkeit, mit der Sie bestimmte Kontakte angerufen, diesen E-Mails gesendet oder anderweitig mit ihnen kommuniziert haben. Die Berechtigung erlaubt Apps, Kontaktdaten zu löschen.</string>
    <string name="permdesc_readCallLog" product="shield">Ermöglicht der App, das Anrufprotokoll Ihrer SHIELD zu lesen, einschließlich der Daten über ein- und ausgehende Anrufe. Die Berechtigung erlaubt Apps, Ihre Anruflistendaten zu speichern, und schädliche Apps können diese Daten ohne Ihr Wissen weiterleiten.</string>
    <string name="permdesc_writeCallLog" product="shield">Ermöglicht der App, das Anrufprotokoll Ihrer SHIELD zu ändern, einschließlich der Daten über ein- und ausgehende Anrufe.
        Schädliche Apps können so Ihr Anrufprotokoll löschen oder ändern.</string>
    
    <string name="permdesc_readCalendar" product="shield">Ermöglicht der App, alle auf Ihrer SHIELD gespeicherten Kalendertermine zu lesen, einschließlich der von Freunden und Kollegen. Damit kann die App möglicherweise Ihre Kalenderdaten unabhängig von der Vertraulichkeit weiterleiten oder speichern.</string>
    
<string name="permdesc_writeCalendar" product="shield">Ermöglicht der App, Termine, die Sie auf Ihrer SHIELD ändern können, hinzuzufügen, zu entfernen und zu ändern, einschließlich der von Freunden und Kollegen. Damit kann die App Nachrichten senden, die so erscheinen, als stammten sie vom jeweiligen Kalenderinhaber, oder Termine ohne Wissen des Inhabers ändern.</string>



    <string name="permlab_brick" product="shield">SHIELD dauerhaft deaktivieren</string>
    <string name="permdesc_brick" product="shield">Ermöglicht der App, die SHIELD dauerhaft zu deaktivieren. Dies birgt hohe Risiken.</string>
    <string name="permlab_reboot" product="shield">Neustart der SHIELD erzwingen</string>
    <string name="permdesc_reboot" product="shield">Ermöglicht der App, einen Neustart der SHIELD zu erzwingen</string>
    <string name="permlab_performCdmaProvisioning" product="shield">CDMA-SHIELD-Einrichtung direkt starten</string>
    <string name="permlab_wakeLock" product="shield">Ruhezustand der SHIELD deaktivieren</string>
    <string name="permdesc_wakeLock" product="shield">Ermöglicht der App, den Ruhezustand der SHIELD zu deaktivieren.</string>
    <string name="permlab_devicePower" product="shield">SHIELD ein- oder ausschalten</string>
    <string name="permdesc_devicePower" product="shield">Ermöglicht der App, die SHIELD ein- oder auszuschalten.</string>
    <string name="permlab_nvidiaCPUPower" product="shield">NVIDIA Tegra CPU anpassen</string>
    <string name="permdesc_nvidiaCPUPower" product="shield">Ermöglicht der App, Parameter des NVIDIA Tegra CPU anzupassen.  Das kann zusätzlichen Strom verbrauchen.</string>


    <string name="permdesc_factoryTest" product="shield">Führt einen systemnahen Herstellertest durch, in dessen Rahmen auf die gesamte SHIELD-Hardware zugegriffen werden kann. Nur verfügbar, wenn eine SHIELD im Herstellertestmodus ausgeführt wird.</string>
    <string name="permdesc_setTime" product="shield">Ermöglicht der App, die Uhrzeit der SHIELD zu ändern.</string>    
    <string name="permdesc_setTimeZone" product="shield">Ermöglicht der App, die Zeitzone der SHIELD zu ändern.</string>
    <string name="permdesc_getAccounts" product="shield">Ermöglicht der App, eine Liste von der SHIELD bekannten Konten abzurufen.  Dabei kann es sich um Konten handeln, die von installierten Apps erstellt wurden.</string>
    <string name="permdesc_changeWifiMulticastState" product="shield">Ermöglicht der App, Pakete zu empfangen, die mithilfe von Multicast-Adressen an sämtliche Geräte in einem WLAN versendet wurden, nicht nur an Ihre SHIELD.  Dies kostet mehr Leistung als der Nicht-Multicast-Modus.</string>
    <string name="permdesc_bluetoothAdmin" product="shield">Ermöglicht der App, die lokale Bluetooth-SHIELD zu konfigurieren, Remote-Geräte zu erkennen und eine Verbindung zu diesen herzustellen.</string>

    <string name="permdesc_changeWimaxState" product="shield">Ermöglicht der App, Verbindungen zwischen der SHIELD und WiMAX-Netzwerken herzustellen und zu trennen.</string>
    <string name="permdesc_bluetooth" product="shield">Ermöglicht der App, die Bluetooth-Konfiguration einer SHIELD einzusehen und Verbindungen zu gekoppelten Geräten herzustellen und zu akzeptieren.</string>
    <string name="policydesc_watchLogin" product="shield">Anzahl der falsch eingegebenen Passwörter beim Entsperren des Displays überwachen und die SHIELD sperren oder alle Daten auf der SHIELD löschen, wenn zu häufig ein falsches Passwort eingegeben wird.</string>
    <string name="policydesc_wipeData" product="shield">Auf Werkseinstellungen zurücksetzen und Daten auf der SHIELD ohne Warnung löschen.</string>
    <string name="lockscreen_missing_sim_message" product="shield">Keine SIM-Karte in der SHIELD.</string>

    <string name="lockscreen_failed_attempts_almost_glogin" product="shield">Sie haben Ihr Entsperrungsmuster <xliff:g id="number">%d</xliff:g>-mal falsch gezeichnet. Nach <xliff:g id="number">%d</xliff:g> weiteren erfolglosen Versuchen werden Sie aufgefordert, Ihre SHIELD mithilfe Ihrer Google-Anmeldeinformationen zu entsperren.\n\nBitte versuchen Sie es in <xliff:g id="number">%d</xliff:g> Sekunden noch einmal.</string>

    <string name="lockscreen_failed_attempts_almost_at_wipe" product="shield">Sie haben <xliff:g id="number">%d</xliff:g> Mal erfolglos versucht, die SHIELD zu entsperren. Nach <xliff:g id="number">%d</xliff:g> weiteren erfolglosen Versuchen wird die SHIELD auf die Werkseinstellungen zurückgesetzt und alle Nutzerdaten gehen verloren.</string>

    <string name="lockscreen_failed_attempts_now_wiping" product="shield">Sie haben <xliff:g id="number">%d</xliff:g> Mal erfolglos versucht, die SHIELD zu entsperren. Die SHIELD wird nun auf die Werkseinstellungen zurückgesetzt.
    </string>
    <string name="permdesc_writeHistoryBookmarks" product="shield">Ermöglicht der App, den Browserverlauf und die Lesezeichen auf Ihrer SHIELD zu ändern. Damit kann die App Browserdaten löschen und ändern.  Hinweis: Diese Berechtigung kann möglicherweise nicht in allen Browsern oder sonstigen browsing-fähigen Anwendungen erzwungen werden.</string>
    <string name="enable_explore_by_touch_warning_message" product="shield">
            <xliff:g id="accessibility_service_name">%1$s</xliff:g> fordert die Aktivierung von \"Tippen &amp; Entdecken\". Wenn \"Tippen &amp; Entdecken\" aktiviert ist, können Sie Beschreibungen dessen hören oder sehen, was sich unter ihren Fingern befindet, oder Gesten ausführen, um mit der SHIELD zu kommunizieren.</string>
    <string name="default_audio_route_name" product="shield">SHIELD</string>
    <string name="kg_failed_attempts_almost_at_wipe" product="shield">Sie haben <xliff:g id="number">%d</xliff:g> Mal erfolglos versucht, die SHIELD zu entsperren. Nach <xliff:g id="number">%d</xliff:g> weiteren erfolglosen Versuchen wird die SHIELD auf die Werkseinstellungen zurückgesetzt und alle Nutzerdaten gehen verloren.</string>
    <string name="kg_failed_attempts_now_wiping" product="shield">Sie haben <xliff:g id="number">%d</xliff:g> Mal erfolglos versucht, die SHIELD zu entsperren. Die SHIELD wird nun auf die Werkseinstellungen zurückgesetzt.</string>
    <string name="kg_failed_attempts_almost_at_login" product="shield">Sie haben Ihr Entsperrungsmuster <xliff:g id="number">%d</xliff:g>-mal falsch gezeichnet. Nach <xliff:g id="number">%d</xliff:g> weiteren erfolglosen Versuchen werden Sie aufgefordert, Ihre SHIELD mithilfe eines E-Mail-Kontos zu entsperren.\n\n Versuchen Sie es in <xliff:g id="number">%d</xliff:g> Sekunden erneut.</string>
    <string name="permdesc_transmitIr" product="shield">Ermöglicht der Anwendung, SHIELDs Infrarottransmitter zu verwenden.</string>
    <string name="permdesc_bluetoothPriv" product="shield">Ermöglicht die Koppelung der Anwendung mit Remote-Geräten ohne Eingreifen des Benutzers .</string>
    <string name="wifi_p2p_frequency_conflict_message" product="shield">
      SHIELD wird vorübergehend vom WLAN getrennt, während eine Verbindung mit %1$s hergestellt wird.
    </string>
</resources>
